# Aqui devem estar as instruções para executar e utilizar seu projeto
O programa mostra uma mensagem de boas vindas e pede as coordenadas x,y das formas blinker e block, glider é criado com coordenadas já estabelecidas.
As formas e suas mudanças de estados estão em matrizes diferentes, já que não consegui fazê-los numa mesma matriz.
